八字算命2

今次只想睇出左黎打工一段時間既巴絲 最好25歲以上

性別：
出世年月日時分：
職業：
問題： 越detail越好

出世時間最好有埋分鐘 方便計個真太陽時間

暫時只會睇頭5個 打後既就睇下有冇緣啦

另外唔想係到問 可以tg 我

Lm 學野

巴打我睇過你架啦

推

1993年4月29日 朝早10點 男性
事業上好迷失 唔知向咩方向行 成日好動蕩咁 每個地方都覺得無甚發揮空間 留唔到太耐
感情上 唔係無桃花 係遇黎遇去都覺得遇唔到岩既人
呢兩方面令個人生活上開始無力 想問下呢一兩年有無咩轉機咁

巴打 我之前睇過你 唔知你記唔記得 事實上今年同出年因為唔係行木火年 所以事業上都冇咩突破
或者你再試下戴紅檀木木珠 催旺事業

TG 左你 巴打

如果詳細d 係想問依家份工會唔會有好，同埋以後條路會點

宜家做緊咩？

Mkt😭

男
1987 年 4月13日 20:45
建築師

想問下事業，會唔會冒險做新嘗試好，定係應該穩穩地地做好而家份工?

辛金生亥月為洩氣 但好彩有辰土同酉金生 所以用到天干既甲木乙木財星 行水木運為佳
宜家行緊酉運 酉酉自刑 事業上都會有阻滯
好彩既2019 2020都行水年 對事業搵錢都會有幫助

如果想加強運勢 可以著多d 綠色藍色黑色既衫

Thanks so much ching!!!

如果讀書都係讀mkt 可以繼續做 因為mkt 都係水木 屬性既行業

我讀書唔係呀 但碌左入mkt😭

女 1995年 11月28
8:50am
想問事業同愛情 唔該大師

女 1996/3/11 5:30-6:00am
問整體運 事業愛情 唔該巴打

男
1989年1月27日
00:20出生
想問事業，現時工作運平平，幾時好轉
同埋愛情，a0多年，會否孤獨終老

你既新嘗試係自己出黎做生意 定係轉行？

咁原本係讀咩

冇出世時間 唔批

Logistics

Hello大師 我係想由本行practitioner 變做學術研究職，開發新技術，唔算係轉行，但係可能要去歐美果邊揾先有同埋幾難揾，覺得係自己興趣

1987年5月18日1030am
男
現時做銀行業
想問問做咩事業或打乜工好
迷茫到爆

做咗七年嘢

咁你繼續做mkt 啦 呢行唔洗讀書都搵到錢

有冇諗住去幾多年

順利既話一路長住都唔定，本身一路都係外國讀書，而家係日本做野

講下你條命 壬水生辰月 地支有多2個殺 殺重 好彩有庚金洩土生水 仲有甲木制土 而財星都有力
如果行金水既運 事業財運都會好好
而你下年會轉行一個金水大運 所以事業上都可以更上一層樓 去外國闖下都係一個唔錯既選擇
宜家可以著多d 白色衫 對個運都會有幫助

癸水生亥月 年柱日柱都有亥 水太多而且係寒水 需要火財星暖身 要用土官星制水 但火土力量不足 所以八字用火土 要行火土先行運
今年行最後一年己丑土運 行戊戌土年 事業都唔會好差 亦都會有桃花
但下年開始行庚寅運 就係比較差既運 事業愛情都會唔如意

tg咗你

男 1990年9月7日 0445 工程仔
問題：黎緊有個升職試，想問吓機會大唔大同埋自己創業又適唔適合？
唔該巴打

多謝先生
大運通常係指十年? 即係我日常接觸多D金水屬性都可以增強運氣?

1993年1月21日0300男
想問學業事業

係呀 一個大運十年
接觸多d金水都可以增強個運

留名 tg搵你
唔該師傅

拜託指點

Thank 你 very much

巴打好好人
幫推

呢個八字用土金 所行到 56-76 歲既運 都搵到唔少錢 會多過宜家

打錯應該係 36-56

lm 學野

你tg 我

總體上 2018 至 2021年，除左2020外
事業同愛情皆有阻礙 2022-2026 年會好d
建議著多d 白色黑色藍色衫增強運勢

甲戌年戊辰月庚辰日乙酉時

問題：
1. 胃病幾時好
2. 幾時發大達

你都tg 我

03/03/1993 中午12左右 絲
想問事業愛情 唔該ching

已tg你

巴打幫手睇睇

仆街了grad先有阻礙
唔該巴打先！！

以前讀過咩科

中文高級文憑

男
1991年3月28日 早上8時31分
電力公司工程技術員

你好
想問職業。事業運係咪好差？應唔應該轉工定繼續長做？
依份工做左4年，剛讀完part time degree準備master.唔知跳去政府好定喺度長遠發展.
另外拍左拖3年，想問這個會不會是結婚那個？

謝

另外想問
本人八字是否不太好
因為真係冇乜運
好像事事不順利不過又好像事事碌過
唉
迷罔

巴打係唔係休息了？

局外人 訓唔著答你一下

政府工不建議
港燈中電關於能源的 可做

18歲後黑係正常 到2024為止都要忍耐

記著 火主勇 主禮 係你所欠缺的

以火行事 2028-2037係人生最好10年

2016年屋企啊媽有沒有發生咩事

有緣再見 88

你宜家讀緊咩？
同佢夾唔夾要睇佢個盤先知 不過下年你同佢會有一關要過 順其自然吧

睇你今年升職機會都大 但我都想問下多唔多人同你爭呢個位？

另外，創業並唔岩你 因為黎緊運勢都唔係一帆風順 無謂去博啦

唔該曬巴打，依家返緊政府工所以競爭都幾大

都係啲水泡科
呢排同佢好啲 但好擔心最後同另一半要分開 有冇咩可以做架我？

咁要小心你d同事 會有人害你的

1,啫係邊科 如果真係唔知做咩讀完書就入政府做啦
2,你可以認真搵出問題所在 之後就忍下吧

冇分鐘嗎？

其實我都唔知準確時間
淨係知兩個時辰有大分別
偏向3至5果邊出生
唔該巴打幫我批

你好巴打
因為今年你福德宮化忌 係思考上有轉變係唔出奇既事 不過呢樣諗法其實係正常 尤其出黎社會做野 一定要有呢個思維 所以宜家你有呢個覺悟 證明你都成長左

另外第2個問題 都係性格問題 如果發現到改到就緊係好 但都有難度係到 再加上今年日主入墓 懶懶閒唔想做都好正常

第3 巴打你做銀行金融類既工作都得 可以試下

你tg我可以嗎？

冇問題呀
我tg leon666

1, 長遠黎講33開始好
2, 33-52運勢唔錯 會搵到錢

愛情：冇桃花既話 下年會開始有 但競爭大
事業：下年事業運一般 2020-2021 事業運唔錯

黎緊2019-2021 年 事業都唔錯
愛情如果拍緊拖既話 下年大家會少左時間去溝通同聯繫

大師 請問有緣睇我嗎？

Thanks ching
事業係咪做返宜家呢行ok呀？
愛情 無拍拖呀⋯⋯幾時先遇到

做緊咩野呢 宜家
愛情2020 同2021 大機會遇到

都未必 愛情既野好大變數 冇話一定冇得復合 當然都要睇埋佢八字先知會唔會復合到

做緊人力資源個d
有排先有愛情

1998 11 28 22:10 男
想問健康財運

2016冇ar
反而2017媽入左廠同俾人呃＄

你番做後勤既工作 坐下office工 同政府工都ok

係返緊office ah,,thanks ching

舊登12年前有個巴打 李圭一 好似高手黎
唔知依家下落點

1986年12月19日，過左15:30 p .m.（好似係15:37出生），男，香港出生。三十幾年都沒咩運。
而家職業係工程公司文職admin，唔係咩工程師或技術性工作。
想問下事業同健康。

事業:
呢幾年事業唔多好，自問表現唔算突出來但絕對合格有餘，但bonus少過大圍,升職都沒份，係唔係應該轉工換環境?有沒話咩工作工種岩自己呢？

健康:
上年4月開始身體唔多舒服，入過醫院，睇左好多醫生但都沒咩用，今年好似開始好少少，想問下幾時身體可以完全好返呢?